頭先部車行行下震

喺平滑嘅路面，冇開冷氣情況底下全車好震，堂軚都震

有冇人試過？ 呔氣前日先打過

杯士 橫濕 偈膠

我諗前兩個
偈躉膠換咗新

雞髀+杯士

停車有冇震?
會唔會係火咀

部車知道共產黨打到嚟
打哂冷震

有可能個引擎缸唔一致

屌緊極力子？

俾油順唔順？
唔順的話可能係火咀到期個D

停車冇震

順

AT car

即係開冷氣就唔震?

空燃比唔啱
行小一個盤
應該會著燈

點震法，行到一定速度軚發冷咁震？高轉副車頭d震動傳到落軚？頭胎冇戥胎？

冇著燈

好難形容點震，我記得係部車過完天橋駁口位bum bum兩聲後行行下就震，加速同引擎轉數冇問題，錶板都冇燈著

上台睇下底盤，如果係咁樣之後先開始震，行車行到幾快開始震？

哩幾日又冇震，行到100都冇事

屌反而我係停車嗰陣震到仆街
震到架車好似就嚟散咁

邊條橋

之前行過九龍入新界窩打老道去獅隧條橋
有個位唔知係係架車共震,一過咗又無

換咗火咀未？

公主道

你講個位係浸大對出天橋上斜位右線，左線就試避震用

如果係火咀應該係Keep住震。。。。
但我冇